熊熊正面照孕肚藏不住了！ 「閨蜜慶生穿搭」腹部明顯跡象飄孕味

女星熊熊日前被爆和特斯拉男鄭旭哲交往中，且已經有身孕，推算目前應該懷孕12週，對於懷孕消息是否屬實，她沒有正面回答，只說近期確實較為豐腴，只是孕味似乎越來越藏不住了！

熊熊最近為好姐妹夏宇童慶生，身穿綠色格紋細肩帶長洋裝，內搭白色平口小背心，豐滿上圍呼之欲出，她從上往下取角自拍，深邃的事業線吸引不少目光，但網友關注的重點不僅僅是上圍，還有腰際曲線的變化。

過去熊熊雖然豐滿，但嬌小的她身材還算窈窕，前段時間被爆懷孕後更曾PO照曬平坦小腹，不過這次的慶生照，裙子腰腹位置明顯比較緊，坐著的時候隆起的腹部孕味十足，連粉絲都說：「熊熊好像有了」、「今年多1個人幫夏宇童慶祝。」

事實上，日前熊熊傳出懷有身孕的消息後，經紀公司曾表示：「熊熊近期確實較為豐腴，會請她好好注意管理，未來如果有其他好消息，一定跟大家分享，再次感謝。」

▲熊熊為夏宇童慶生，側身照飄孕味。（圖／翻攝自熊熊IG）

▲熊熊正面照腹部更明顯。（圖／翻攝自夏宇童IG）

熊熊打籃球

好想打籃球

再漲埋奶不得了

Ching有冇返工？ 點解日日都咁得閒

肯撚定有左啦

做失業師了

好醜樣

孕味係咪即係臭閪味

首領都有睇熊熊

屌睇錯標題以為熊貓生仔
好人好姐叫乜春熊熊啊

黑雨味

熊貓生仔都叫有得笑下

死剩對奶

咩黎

打籃球

台灣風味